下年9月想去英國睇波

幫朋友問
下年9月底4個fd 想去英國睇波
暫定可能利物浦或者可能倫敦波
但而家賽程未出 同埋我又唔知點買
有冇巴打指點我點買波飛
感謝

推

出左賽程先買啦